陳奕迅係咪近年來最被低估嘅歌手？

明明佢啲歌都幾好聽
eg,明年今日 沙龍 人來人往...etc
但硬係好似紅歌唔紅人

可能以為係mr.唱緊

想知香港樂壇地位來講
佢高啲定周柏豪高啲？

坤哥高啲

Eason好似翻唱過
好能正......

把聲太似Mr.
冇自己風格

認真po咪搞事

Eason都唔紅，有邊個紅

呢個真係死症
佢一直都走唔出Mr.風格
係去到嗰首如果我是陳奕迅出嗰陣
佢先至出名返少少

ching咪玩...
求其噏都一大堆啦
周柏豪陳柏宇林奕匡吳業坤胡鴻鈞鄭俊弘......

你當姜b冇到？

乜水 未聽過

去YouTube聽下
幾好聽的

單春連幫姜B奶鞋嘅資格都冇

駁吾刀

唱鋼錬主題曲嗰條友

霉到要唱卡通片主題曲

樓主係咪10後

樓主有心玩野喎

陳奕迅講真有少少懷才不遇

紅歌唔紅人嘅表表者

淨係識痴人上位
早幾年痴陳詠謙，而家痴林家謙

但公道d 講冷門歌手入面佢算係比較突出個堆
起碼有幾首歌係紅過

陳詠謙呢件垃圾咪撚再提
首龍舌蘭被佢搞到成隻屎咁

佢值得拎返個新人獎 點解冇

我爭係記得佢同人瑞有段情

你未get到個意境jer

時實
今時今日d 中學生淨係識呀坤

藍屍之首

事實

佢唔紅?你曲定直?

佢始終都撈唔掂 要上去搵人仔

咪玩啦
Eason呢啲唔出聲嘅最多咪離地中立撚
要批鬥都有排未輪到佢

難分曲與直

天花將剝落誓言 床驟變荒地

搵我

佢老母舊年咁多hit歌903都無個新人獎

廢老歌手都叫低估？ 我聽韓文歌英文歌唔好

終於搵到知音，佢係值得俾多d人識

屌你 龜頭bob咁新進都唔講

佢藍嘅程度俾人低估咗

淨係得首富士山下出名

都唔知係咪佢啲歌唔啱香港人口味

低估
人人以為1粒 其實粒半

你係咪弱智？

奶共

我講事實

你幾時出大碟

真人真名上連登?
人響朵你響朵依家冇人識你呀

識佢老鼠

邊撚個呀陳亦信

啲歌係幾好，不過條友唔多認真，成日唱到求求其其咁，唔多尊重囉。

借連登上位?

如果我是布志綸就好了

剩係識佢首shall me talk

成日唔記得歌詞

聽埋shall me dance呀

笑咗

係咪超人嗰個

佢係歌手？

shall me talk shall me talk......

yes

sorry for TVB

問過陳卓賢未 大家都姓陳 ian紅透半邊天

係忘詞方面？

乜乜反牌屎聲音

你要識得好似Mr. 佢地咁抄歌先得

我的世界末日抄得好足啦喎

真。紅到黑
佢同容祖兒最紅
周柏豪唔該收皮先黃扮紅

你啱啱出世？

超人果個係古巨基

又笑鳩樓主冇文化

新人黎講 張學友都算唔錯
不過都係比較少人識

暗黃啦

中国豪點會有得同佢比

霉到取消跨年演唱會，驚冇人敢去

Know d yeh

直情藍到黑！靠香港人上咗位，要佢支持既時候完全失蹤！
成五張幾拍埋啲M記低能廣告，見到都想嘔

點止粒半
人哋冇咗1/3咋

Who? 前港督？-.-讀歷史好似讀過佢

如果我是布志綸

邊個嚟？陳百強個仔？

呢個po 純粹出賣年齡
廿幾歲細個一定成日聽到陳奕迅 容祖兒（電視/k房/...）
到鳩柏豪紅 九十後已經高中/畢左業
已經有固定聽歌習慣

係咪上大痴韓紅唱歌條友 唱到友誼萬歲咁

張敬軒比人低估多d
人人諗起香港男歌手一定係講Eason
但張敬軒到而家仲喺樂壇付出緊

佢上左神臺九年啦點低估

你依家有幾粒睪丸

高估就真香港就歌王

大陸頂盡55波

聽講老婆都好敗家

假膠post都上熱門

陳奕迅都低估

出賣智商咋

就算00後都仲有聽eason啦
頭幾個留言同樓主一齊玩膠就當真

陳裘大個仔呀

冇TL?

好鐘意佢首你暪我暪

哦，唱歌好聽嗰個，但佢個仔唔係叫陳卓賢咩？

佢粒睪丸都紅過佢個人

貪污坐監嗰個陳裘大呀

你on9啦 佢藍撚到仆街

我知呀，比人影到佢係寫字樓數錢嗰個嘛🤣
講緊佢個仔😅

Juno高啲

今年一個豬肉獎都拎出到

佢一早已經上神枱啦

who?

樓主係咪住喺火星

啲10後真係咁以為

把聲太似CY 冇自己風格

咪玩啦 你呢堆名得坤哥一個真係紅咋喎

你走得太前

我的世界未日
作曲：王雙駿
編曲：王雙駿
監製：蔡一智

搵坤神比點比
esaon最多係尹光之流

唔好吹奏佢
萬一紅咗就會走下坡

仲有嗰個咩張學友其實都俾人低估咗啦

其實Mr 首歌係咪恥笑陳奕迅
如果mr 好似條奀星咁

條友奶共奶到濕撚晒啦, 洗鬼理你香港市場咩

我愛黎明

不相伯仲

佢單春呢個特色真係佢獨有 淨係呢樣嘢已經好值得紅

認真我覺得佢啲歌係幾好聽
不過有時同啲00後講佢地都好似唔識呢個人咁
覺得香港樂壇有少少可悲
佢既情況同JC一樣真係紅歌唔紅人

張床冇人扑野咪變荒地囉

點會呀 正常都諗起坤哥先啦

靠李克強翻唱先紅到姐

下？佢翻唱李克強架喎？

如果冇睇呢個po
我以為佢淨係拍戲

單春嗰個

奀星一個 Mr.出埋歌去捧佢都捧唔紅

Who?

唱左廿年都紅唔起

想知幾多歲左右會唔識陳奕迅？？

00後而又冇聽開廣東歌嘅 真係可能會冇聽過 之前有街訪 啲妹妹仔已經係咁

係咪膠post
又唔認真討論??

係 上兒歌金曲頒獎典禮先有個豬肉獎攞吓

低條估毛咩，冇林夕同黃偉文佢啲歌即刻變垃圾

陳奕迅啦梗係！

音樂獎項紀錄
粗體為紀錄保持者

5 次獲得「四台聯頒 - 傳媒大獎」（2000-02、2005、2007）
7 次奪得「至尊歌曲大獎」（2000、2005、2009、2012、2013、2015、2016）
10 次奪得「叱吒男歌手金獎」（2001-02、2005-07、2009-13）
9 次兼連續 9 年無間斷獲得「我最喜愛的男歌手」（2005-13）
2 次奪得「最受歡迎男歌星」（2006-07）及「亞太區最愛歡迎男歌星」（2007-08）
2 次奪得「勁歌金曲金獎」（2001-02）
9 次奪得「至尊唱片大獎」（1998-99、2001-02、2005、2007、2009-10、2013）
10 次奪得「全球華人至尊金曲」（2001-02、2005、2007、2009-10、2012-13、2016-17）
5 次奪得「我最喜愛的歌曲獎」（1999、2000、2005、2010、2013）
13 次兼連續 13 年無間斷獲得「最優秀流行男歌手」（2005-17）
10 次奪得「全年最高銷量男歌手」（2002-03、2007-13、2015）
16 次奪得「叱吒男歌手獎」（1999-2003、2005-15）
18 次奪得「叱吒十大」（1998-2003、2005-13、2015-16、2018）
17 次奪得「十大中文金曲獎」（1998-2003、2005-07、2009-13、2015-16、2018）
20 次獲得「十大優秀流行歌手」（1999-2003、2005-19）
10 次奪得「十大勁歌金曲獎」（1998-2003、2005-08）
3次奪得「金曲獎最佳國語男歌手獎」（第14屆、第26屆、第29屆）
3次奪得「金曲獎年度專輯獎」或「金曲獎最佳國語專輯獎」（第14屆、第20屆、第29屆）

陳奕迅太刻意模仿mr.啦
同埋個夠叫Eason 路人名 聽完都唔記得啦
呢幾年未見過佢上台拎獎 曝光率太低
過氣暗星

屌打側田

係 完全唔紅

認真

聲夠厚，沉實，高音又穩

黃色歌手都唔識？樓主死假膠

05後啦

乜佢唔係淨係拍戲咩

叱吒三甲不入就收收皮先😅

只可以講，樣唔夠吸引，聲ok，但 就係得ok囉

廢物!CCTVB 都未見過佢攞獎

佢就係諷刺緊呢樣

陳奕迅同時都係最被低估嘅演員，佢做戲唔差

曲直難分